TG減肥group

想開減肥小型Group，只限絲打，預5至6人左右。
太多人怕控制唔到，都擔心會愈黎愈靜。
真係肥先好入黎，想減10kg或以上嘅，瘦底扮肥死埋一邊

入group條件：
每1-2日運動30分鐘或以上，無呢個恆心唔好加入。

每次做完運動都匯報，其他group友鼓勵一下。
目的係想多啲正能量，多個人支持你做起上黎都會落力啲！又可以keep住做！

有人超過1-2日無運動大家會督促佢運動。
我認真想減肥，唔係玩下講下就算，無恆心就唔好入黎

除咗減肥，想識多幾個朋友，平時都可以傾下計。
一齊訂立目標，減肥成功夏天一齊著背心短褲

有興趣嘅留tg

@tomatopotatochips
利申絲

我 你可以pm我麻？

@vincentlam0320

@iloke

sor 睇漏左只限絲打

sorry 因爲暫時只係想同絲打交流

tg咗你

xxxyz6

絲打加油

thanks

如果只做有氧，呢個gp收得工，一黎好難維持，二黎波都無埋

願聞其詳
因為我個朋友都係只跑步就減到勁瘦

暫時加多1-2個就唔加住

billntk

一路想試一路fail 求督促

男ok?

@Hannahhh

點解淨收絲
利申專業減肥人士
巴

有男性傾啲比較私隱嘅問題唔方便
同埋男女體質都已經唔同 sorry

唔差好遠

做咁小好難有成效
利伸 過來人

你有無諗過
無d fit 既人教下路
呢個group 只係一班loser

岩呀

認同！

踩真單車,
唔傷膝, 手部背部腹部都會變結實

利申: 一年每星期踩30-40KM減左20KG

同埋單車界, 女人=女神

游水係最好

夠人未?
tg: melissatanggg

利申藍絲

專業減肥人士
利申藍巴

想減肥

減5kg duck5duck a

@Emmastoneee
Please add

@shutupladiu

做到基本控制飲食 帶氧運動+少量重訓
少油少鹽 戒糖已經可以減到
我有朋友減肥成功 佢有教我唔少
你覺得係loser就loser啦
就算呢個group keep唔keep到落去都好
我都會一樣照減落去

group暫時滿人 遲啲有機會再加

戒口減得好快，我之前都係咁加重訓，減左50幾磅
不過唔好減咁快，如果唔係好似我咁肥又減太快會多左層皮

加油

講真有幾多個真係咁有恆心
多數有小小成效就暴飲暴食返
最好咩都唔洗做有得瘦

認真討論no offense

我就係個個有恆心嘅人

問咗group入面嘅絲打
全部都唔想加巴打 sorry
其實group自己開都得 我開嘅又唔係特別馨香
成班美極係入面費時嚇親巴打

仲加唔加人
@welleleell

@natalieli

Oh 滿左人 咁不如我都開一個 有巴打教 無所謂 想有人教點練abs 唔介意留tg 我add

@jimmybbg

@kaniss

@lykkkkk

Leemeowjaii

@zinedine123

減過16KG 之後冇左恆心再減

希望可以有班人一齊努力 互相鼓勵 目標減多13公斤

巴打加埋我

加埋我ok?

加埋我
Tg: yyymd

絲開就有人加 我係第二度開post就無人加

你屋企有冇位擺部細跑步機
好細部，可摺埋擺一角
憶世家千八九果部
我上年十一月買用到而家，電掣長開（唔係跑步機上面個掣），仲未壞，未爆炸。

擺部大風扇係旁邊或者開牆風扇，一路運動一路吹，晚上九-十一點做，冷氣都唔洗開。。。

飲食做得好跑少d都得

你收嗲啦,唔撚收就唔撚收啦

我都有個tg 減肥健身grp
我tg 係leemeowjaii

男女都入得

成班肥婆

@greenpenguin0102

我要瘦身!!!

@iamamistake
一路都努力減緊 但仲離目標好遠

@atinobt add me plz

@EL409 wanna join

@twohandsballball 加埋我阿

加我呀 求救 我要減肥

+++

求加comeonjames03 學野

Add 埋我 thx

Please add me

@Irisiris_iris

Please

Add埋我？減緊

Please add

Please add!

＠Abigail cho

有一個
有興趣pm tg
Leemeowjaii

abs1203 add me please

@chachacha123 pls add

lm

Abcdefggq

Im

@ccc21

@Floormop
求add 認真好想減肥

求入GROUP
@JAMES_WONG

@Iamfatchan
今個星期開始減緊求入group

努力減肥中

tsuyoman
please add thx

gp仲有位？ @khisiau

健身減肥鳩up group 男女不限

@imnotpig add me plz 好認真減肥中

@wings1204
努力減肥中，每日都有做運動
想入group

中央肥胖巴
減肥單靠一個人意志力好難頂

瘦底扮肥死埋一邊
啲港女實閪面死死氣撳上一頁

真肥，要減15kg
而家隔日運動，超想入
我d意志就黎冇曬

利申：我係絲